蘋果日報可唔可以帶頭叫建制做送中派

洗腦

Push

仲係叫緊內地已經知壹傳媒冇得救
我唔高要求，叫大陸都好過內地啦

推